藍絲： 運輸署有「漢奸」俾左車主資料俾之鋒，之鋒：你上網俾45蚊就睇到架啦

#山頂公園滋擾事件【回應藍絲老屈運輸署有「漢奸」提供車主地址、立場讀者證實有警嫂滋擾我】

就著山頂公園滋擾事件，藍絲群組今天神奇頂級超卓的推論，竟然是瘋傳運輸署內部有「漢奸」！這源於他們質疑為何我在運輸署星期日不開門，兼且大部份職員在家工作，仍然查到車主全名和地址……

看到這種無聊至極、啼笑皆非的陰謀論，我實在感到非常無奈，也嚴重質疑藍絲智商，因為本來「香港政府一站通」的網站，便有提供網上申請索取車輛登記細節證明書（）的服務。

任何公眾人士，只要繳付$45港元，便能在輸入車牌號碼後，取得該車輛的「車輛登記細節證明書」，上面紀錄了車主姓名、身份證號碼及住址等個人資料，我便是藉此發現週日滋擾我的藍絲，竟是駕駛紀律部隊宿舍所登記的車輛前來。

寫到這裡，也不坊「畫公仔畫出腸」，「香港政府一站通」的網站是年中無休的，不論星期一至星期日，無論晴天陰天雨天還是打風行雷閃電，也會照樣向公眾提供服務，作為擁護特區政府一員，理應熟悉政府提供服務，知道了嗎？

-------

最後，就著立場新聞表示收到讀者報料，踢爆一名有份指罵我的女子是在職警務人員的妻子，隨行一名男子則是其家人*，相信這就解釋了為何警方回覆記者查詢時，一改過去立即否認事件與警隊有關的做法，而是表示「會了解事件」。

毋容置疑，居於警察宿舍的警長提供車輛予警嫂及其家人對我進行滋擾，已是證據確鑿的事實，如今事件水落石出，連警隊也不知如何辯解和割蓆，要怪便怪為何藍絲「人一藍 腦便殘」，低智商得用登記在警察宿舍的車輛來滋擾我吧。

無論如何，事發至今超過二十四小時，姑且看看警隊除了「會了解事件」外，能否創作出甚麼花樣的回應。

Brains are awesome. I wish everybody had one.

*

．．．．．．．．．．．．．．．．．
💪支持我向世界展現香港人頑強抵抗的意志：
．．．．．．．．．．．．．．．．．
#存亡號召 #絕處逢生
✍️
🌐
📷
📧joshua@joshuawongcf.com

香港首個黃色速遞開始左啦！！！

佢真係唔識架WO

藍絲果然真係好多全家食綜援咩q都唔曉

笑死
地政 屋宇署等等都要調查下有幾多漢奸 點解星期六日都會揾到land search

支持清算運輸署

其實之鋒真係好好
比我唔會講佢地知
由得一班藍絲亂鳩咁咬

內奸係成個運輸處
即係陳帆

唔好提啲藍絲等佢哋捉鬼啦

仲要同佢地講 屌 無錯! 一定有漢奸 快D捉佢出黎

原來係黑警家族黎

黑警死全家啦

gphon3: 知道了嗎？

感謝運輸署手足

連身份證 住址都咁易查到 ？
其實呢兩樣資料 係咪比人知都無風險

係，咁先識玩

應該好快會收緊淨係畀曱甴睇

啱

不過我會等佢地咬兩三個星期再吉穿

支持清算

多謝手足不眠不休咁提供資料

藍絲好撚無知

5毛狗邊夠錢比

藍屍除左無知之外仲好鍾意尼分鐘的我打到前一分鍾的我，係facebook真係見唔少同駁唔少。

好心唔好講出嚟，等佢哋派200人搜捕運輸署捉鬼。

有腦
就唔做藍絲啦

最後，就著立場新聞表示收到讀者報料，踢爆一名有份指罵我的女子是在職警務人員的妻子，隨行一名男子則是其家人*，相信這就解釋了為何警方回覆記者查詢時，一改過去立即否認事件與警隊有關的做法，而是表示「會了解事件」。

所以黑警要死全家，除咗有人係手足

唔識都問下人呀大佬

連登仔已經浸透社會各界，你們應當悔改

做得藍屍都係無腦
一係就有知識無智慧
同埋個腦得個錢字

$45香港獨立貨幣

成個政府十八萬隻曱甴作怪 一定係咁

低能到

撳錯負評唯有以推借罪

太貴啦！腦殘到出唔起，點算呀？

低智種族

串撚到

柒到咁。。支犬死全家

佢條閪片仲係咁講「香港人唔歡迎gphone」
班賤種係咪唔記得區議會輸到含撚

咁呀，咁呢個查冊服務要緊急維修啦，
但係同時拉多次GFon 入多條違反法庭起底禁制令

屌醒左班支那狗啦

陳帆都係河童

會比大愛賤種屌

藍屍曱甴

佢真係唔識WO

撚狗

藍屍mon po 狗
你地真係好撚柒呀

睇嚟政府好快會改

政府勾結外國勢力

衝出嚟柒

CLS咩
要藍絲上網申請已經好辛苦，仲要用信用卡俾45蚊
申請完政府俾返45蚊佢都要諗過啦

岸鳩武若衣

話時話，我唔知有咁易既方法查車主個人資料

藍屍

做咩阻住人捉鬼

gphone越嚟越幽默 撚狗咁撚

咁危險有無被人落毒

做藍屍首先一定要夠蠢！

方便買二手車

其實成日諗唔明，藍精靈係豬咁撚蠢，但好多野都係好基本既常識都唔識，唔係蠢應該係弱智

點解唔開埋隻狗嘅名

你比$45 就睇到

人地車都無一架
又點會識點樣搵車主資料

Microsoft Windows咪係果個漢奸囉
藍屍記住唔好用

所以話狗家屬係有罪

政府有好多好寶貴嘅系統俾市民享用架
大家要珍惜珍惜

好快co search land search 都違反私隱

清算陳帆，好嬲好嬲

最撚on9係呢班傻鳩會以為看透世事咁出黎指點江山

真係唔識就嚇死，識就笑死。

check tu 好撚麻煩

运输处內部有汉奸

撚狗師

佢地唔會search 唔會fact check

靚坤搞大佬B 全家係有原因

應該好快睇唔到

主要係人地講咩佢地就應咩
唔識自我fc又比仇恨沖昏頭腦
想報復但又咩都唔識做
加上個大台本身又蠢連本地戰線都搞唔掂

唔係要電子證書先查到咩？

各有各做
之鋒做返正氣角色吧

拮牙膏陰人留返畀蘋果做

陳帆 盡快 執屋 剪頭髮
今晚 即刻 坐飛機 走佬丫

Gphone你唔好話俾班藍狗聽，等佢地同運輸署互咬

Save hk全部都係狗

漢奸只需要 45 蚊

所以連登仔同其他人都要引以為鑑

原來俾45 蚊就睇到咁點解之前721 中聯辦個架無人睇🤔

gphone 隔住玻璃奸笑 jpg.

藍絲拎錢就識，要比錢嘅點會識

push

唉..D藍絲蠢撚到

弱智先唔識做search
公開資料，你有膽就禁煙令唔比人睇所有政府公開資料
唔比做search 香港大把商業活動唔洗做

應該即場查，大鳩佢地

黑警死全家

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

藍屍以為自己發現新大陸

朋友你帶漏咗樣嘢

認真 好多藍絲個腦都有d問題
但連有得查牌呢d咁基本既野都唔知 都真係幾井底下..

智障藍屍

唉，我估港共遲D會用私隱理由禁埋查車牌

撚狗咁撚

佩洛西助手仲有無同之鋒互通電郵？

弱撚智藍屍

cancer都有得醫，蠢真係無得醫

笑到呢

謎底已經解開

原來漢奸就係港共政權

做咩咁快爆出嚟⋯一嚟可以撚多兩日 二嚟運吉處會cut 左呢個service

老豆可以搵返所有狗屋私家車d仔
開得車都高層，都要上制裁名單

漢奸用三星手機仲想惡人先告狀
而家仲走出黎攻擊特區政府部門
污衊公職人員
正一賣國賊

推